波係用B起跳，認同嗎？

B＝飛機場
C＝岩岩叫有啲波路
D＝大波既入場

A 不例作女人 不在討論範圍內

agrger

唔同意

要睇埋骨架
膊頭

膊頭窄B已經ok
C就

唔同意
C先係入場